其實諾貝爾獎真係咁重要？

一個文學大師辭世，佢既所謂書迷竟然係咁感歎佢無諾貝爾文學獎。但堂堂一代宗師，連諾貝爾獎得主都要拜倒佢筆下，竟然要仰仗呢啲低級過自己成就既虛榮？

金庸作品立足華文界，根本不而仰仗瑞典啲小圈子獎。而當羅素都拎到諾貝爾文學獎，其實金庸可以用書中中醫知識拎醫學獎，書中武功拎物理學獎架

曲到圓

但你打錯字,你輸左(不而仰仗)

根本唔需要個獎去證明佢嘅貢獻
多尻餘

Ok you win滿意未